既然對家已經唔係香港警察 我地係咪應該改屌法

講支那話屌柒d武警/公安
Or 屌柒佢地大佬習總
反正你講毅進仔佢地都聽唔明

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

傳果班是識廣東話的廣州公安

其實我覺得應該屌到班狗覺得自己無撚用，要靠大陸